細個嗰陣大家發現老竇老母啲condom會點玩

所以我多左個細佬

你點玩先